每隔兩秒暗戀你

你說我也喜歡你 情人憑甚麼
斷了氣結他數你 傳聞其實玩火
每隔兩秒暗戀你 味道值得愛慕
童年時幸運是我

唔訓？